林鄭下一波搞baby condom

呢期就要人街食,造成大量食物垃圾,食物多左老鼠大量繁殖.下一波正常返垃圾減少老鼠唔搞食,於是入民宅咬BB,
下一波將會係老鼠同蚤

加速師呢個名唔係浪得虛名
做每件事都大錯特錯你話唔係專登我都唔信
林奠一定係預視過先咁做